[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3875)

幾時

金木買半大唔叫

37 分鐘前
896

dllm 禁撚慢

唉 你pm我ok?

咁撚快趕住射？

半客

半主

賭西咩 4c now on9 jumped

薯條！人在哪

半大

how buy

有13s先買la

away ng 1.78 開硬？

me 9.5 1.85 waiting 12.5s or 13.5s to bet

diu yesterday sleep jor forgot to buy germany 2 corner small so angry

鬼知咩

卡利阿美利加大波

頂住半和

琴晚俄角

Laugh die me

Ho easy

1:0

拿根亞準備入

岩啦 咪刷啦屌你老母

poon king 8.5big go?

嘩屌 琴晚李城真係送錢波
瞓左無汁

下場8.5？

Bought

平半真係易到

55555555

屌訓撚左無買派錢波，想跳樓

一齊

針突

借緊錢

2:0 又要cashed...

ng buy wt

21

半主！

問金木借呀嗎

薯條5分鐘內留言派100

2:1 1.5/2 gel

莫雷拉個主場惡過狗...

莫雷拉唔好閪啦 唔想補

尋日咪出左3x1
Now 9.5 + 12.5s waiting

away ng 有幾多買幾多，唔中拎飛問我攞返

尋晚miss左

拿根亞成日禁區外俾人𨍭到身

岩蛇

燈閪

有無水

大岩蛇 我屌你老母....

又半5

出水未100%

老友 仲有2分鐘會cap的

李城9:0

暫睇川崎前鋒

全幾？ 想買a

Gun

墨超一哥輸波刷角
半5全12ez

到時再firm 呢場莫雷拉搞掂先

4.5s

前風too，呢個杯一定要啦

max 11 i guess

半場5.5細奇蹟生還

屌咩 臨尾爆鳩我半和

我都莫雷

木狼 gel gel gel

莫雷拉呢隊閪隊買佢就炒 唔買就標哂童

大岩蛇 屌你咩

拿根贏波10抽1 100

我

lm

有

岩蛇又燈

Lm

10點點睇

Same road

贏左必抽 贏既話

岩蛇my tg

me

(滾球)讓球 - 上半場
哥連泰斯SP(女) 0.5 vs 卡利阿美利加(女) (0:0)
哥連泰斯SP(女) @ 1.90

20點買咩

10

岩蛇買咩

21點

你買咩

10點有冇水

尼卡沙

阿特

見親你都叫波 諗諗先

下

10.5 11.5?

岩仔又燈

乜撚野9比0

好似掉轉左講法....

你係nba不多？

屌玩21點咩

?

same

係咪我識既不多也

琴晚李城又送錢俾大家

who are you

拿子

哦 拿子
唔識

角球呢屌

拿根亞 11c under gel gel gel 我係撚要gel

即場角入咩好

邊邊高水入邊度

和波ok?

屌你 我10.5

可唔可以繼續？

一gel 就有c

-4

入away ng

輸

好在買唔到

又封咩啊

12m

主12m

客12

客12m

10.5s冰封

仲以為主12m

屌呀入唔切

拿根亞cup

2:2

拿根亞12m

3:1

2-2

炒左

3:0 古古達 半大全大又收

Miss

莫雷拉抵死啦唔刷角

missed...

missed

7 c

Agger

哥連泰斯女子GOAL!!

pkm

變左角

miss

777777777

12碼都唔入
主盤要贏了

_3

Misseddd

ho ball

12m變角，精神

莫雷拉真係好彩

墨假啲12碼係咪咁難入？

12m都射失

10.5頂

7咩撚野
賭西咩
哥倫甲秋>>>>>>>> 墨波

ok 入away ng 先

12m真係咁難射？

一齊叫角？

賭玩具算 仲易過足波

球證幫曬手

買11.5s?

12m都比唔入

你咩中位

速龍大波Gel

主ng算

10.5

wolves 4.5@ 4quarter win唔知唔頂唔到

我都係 -4上

客ng

12m變角
角大易到

買親嗰隊都miss 12m

咪gel

2:1
2:2
無死啦

角呢屌你 -3阿

一睇就知佢反手

開3:1

明知咁多前科gel親都輸
都仲要gel，真係服左你地....

反手gel都唔識？

sik波有睇就知主想守多了

-2

有波入未

88888888

我只見過害人終害己

本寶寶想貼飛 9.5b

客隊廢到連和都做唔到 排第一

戇撚鳩

易能到

狂炸角

8888888

9

99999
9.5 ready gel

入多球先完啦喂

帶路未？

即場仲有咩好買

away ng

取消關注

有膽你就比我走盤 睇你都無膽

10.5冰

咪撚走

走硬

1c唔係開唔到下話

莫蕾拉

莫雷拉我屌你咩 落到底又猜返去中間

呢個真係好難講

墨假多絕殺

吹咩

下 咩話全格？

9.5b easy

最後十分鐘

10.5s gellllll

屌又無入球

似絕殺

冇入球仲有1.72

拿根肯入未？

Feel到會爆角

開2:2

唔使爆 我要一隻就夠

2比2抽1派我200

中龍就入

即場莫雷利亞第4球@5.40 超級重注

gunnnnn

重心

主ng!
呢場仲有一球 唔會開2:2

guess max 11

拿加沙大？

又gel？

冰左十幾分鐘

咩話 1c唔係開唔到下話

大家都hea

永遠亂封

10c!

22

係阿 屌你老母

22 10c ft

買了

話撚左away ng 你班撚屌唔撚相信

屌 真喺2-2

夠薑就反杯

2:2 10c
9.5 gel
e x 到

秒收

莫雷拉

開多一角俾我

有機會全格埋

你老母閪莫雷狗

入多注away ng

莫雷拉又閪啦

有幾多買幾多

又大波

應該唔會10完

屌你莫雷拉

拿根亞cup未

幾多格

岩岩先和左 比d時間佢地

快手一角

即場莫雷利亞第5球@6.70 超重注

角球唔等人

大家和波算

比多粒

俾多一角唔該

屌 拿哥你又搞事

又反手

等唔到9.5買左高龔蛇一格 希望唔駛針

最後兩分鐘

10.5大慘撚到

2:3 未

3:2未

要一隻角都咁難

10.5慘死

又中角膽屌你老母

11.5b

2:3

未？

有無絕殺

絕殺角有冇有冇

Lakers -3有冇同路

爆角gogogo

角呢

補幾？

邊度有nba外圍買

jazz邊夠料同湖打 呢場-3無問題

開親角都係啱啱好差1架喎

補到入

補5

俾多1c 1goal我

真係10完唔好呀

比球12m客喇

11c

11

也許一角很難
就難在其實雙方各有個角球在擺爛

琴晚有無手足跟左薩斯客勝

one more

入多粒全格3.5/4就fit

gel到仆街

有了11

9.5 10.5收哂

拿根亞 客勝得一場
應該反唔到cup

12

夠喇 我唔要c 喇

12都開埋

正路呢場係32

話左爆

客gel未

有冇咁正氣 真係有11角

角大手足全面進場

3:2啦屌你

落去排定隊

尼卡沙仲係唔係盤王之稱

比多角我

23未

唔撚識賭玩具..信你一次啊豬嘴蛇

快完 走盤算

平半先係

又準備執錢

23

金木蛇gel 爆自己

又係你

拿蛇cashed

下 咩話哥

11.5b goal

屌你又和

出現鳥

是但一邊贏啦

老友 同路 我都重注左阿特拿斯

主平手低水坐和望贏

絕殺角啦屌你

封

客啦咁 我派 你地又開心

最尾隻角柒到

好

屌 差1c

又走盤頂

2:3

支持

今次會中 唔好亂補就得

刷完牙就見到爆角

靠佢 追番尋晚黃潛半7全9牙

走盤

爽
10.5/11.5

下場客高水

收到

莫雷西刷既兩角

10:00 墨超 阿特拿斯平手盤 超級重注

2.75倍

又係補時打爆我10.5s

....

2:1
2:2
輕鬆gel

屌炒12碼係咩玩法

敵人只有一個

為左多隻角

咁都12c

尼卡沙大船

馬會真好
開平手比大家收錢

支持我心已定師兄 謝絕抽水

幾經辛苦先追返跟左岩蛇半客 唔會再跟

同岩蛇同路 可以GEL髮了

買咗尼卡沙上面個個大蛇買主

客平手

跟fs

老友 眾人皆醉你獨醒

主回到1.87點部署

狗會唔開迪祖嗰場

月巴咁rich架咩

半大any same

準備跳了

呢場主讓平半高水落到平手 個個買主

有冇9.5b 11.5b 手足

現代點買好？

10點嗰場? 9.5b

籃球 / 讓球
洛杉磯湖人
-3.00@1.94
玩閪足球咩..呢場點好

屌拿星 唔開聖衣角！

阿特拿斯(主) 對 尼卡沙(客)
半場入球大細
細[1/1.5]@1.48

拿華上次罷踢搞到馬會淆左唔開

馬會今次抵讚 派得切買10點

想買lakers
但jazz戰意高
胡未磨合到
上場davis表現唔太好

又係喎
今次唔知企幾耐先郁

尼卡盤

阿特大船

龔蛇有冇角水

盤王都唔買唔好話自己識波

Utah Jazz +3派錢

尼卡沙平手

主開硬啦 咁多手足買主 加下主近10場未贏過客都開到主讓平半

冇架
買1k撐Danny Green

平時座底30分鐘派 今次秒派 馬會9成9有大陰謀啦

有走地唔睇定啲先？

阿特鐵達尼號起航

咁主定客呀

10 點8.5b?

派比你送死

寶高又買第三格

屌左半注

盤王

真

臭閪莫雷 又白賭

主盤gel定頭收錢

出左8.5有live，你可以等足水

佢有走地自然快.
冇問題角既話

阿特己死

呢次架船好撚大

趕追數

買黎撐人 屌你牙豬嘴蛇...

11.5 4.00>>>>3.8寶高又幾十萬打落去

對面盤王都冇人買

河床

有走地盤真係好抵屌
頭先莫雷拉2:1仲有1.7 +0.5買
點解我要賭馬會

Danny Green愛將 LBJ不了
平時2000-3000開
今日1000咋

屌奶星上左賊船

買左咩

主盤gel頭

冇Danny Green猢上場第三節輸撚左啦

咪猢人 勿念 拜山見

Away

開波4分鐘乜都冇

奧尼爾 高比邊有得輸

即場阿特拿斯第一球@1.96 超級重注

主依場超大船

唔買盤王唔好話識賭

盤王係主？

尼卡沙上

客

盤王外圍大注落飛 我地小貓34隻買主有西用咩

單機啦你

報假既人幾時死

走盤王

9.5b 24

same road 跟外圍大戶至少平手唔洗輸

同路

反手

0:1

我仲多手買左個11.5b 針死了

正常發揮我城

老友 你有留意開？

客禁屌

近三年主對賽最多得8隻

我多手買左8.5b

0:1 GOALLLLL

落到咁 好難留意唔到

咁你又9.5

gel緊咩？

尼卡沙呢下ban埋去啦 仲cup

我手足嚟 not me

away fg？

but me 8.5

ccccccccc

111111111

主第一球得唔得

客禁屌但兩邊fg一樣水位 多數主入先

岩蛇今日正水定反水

-cccccccc

away fg 之後 主刷再追和

混沌重心 尼卡沙1

應該反 您睇下d留言

春袋vs大岩

屌，好難捉，一日正一日反

長追對家一定贏多過輸

你都報假

屌 報假？

日聯盃開始出真飛同大家一齊贏狗會

跟到就跟

死全家啦

史迪仔同peter囉 最記得呢兩個

Block9埋你

報假很好玩嗎？

1:0 goal

17分鐘終於有1c

好撚辛苦

C

c

即場how buy

主fc casheddddd

又係屌22對腳系列

都係長井講得啱

客隊第一球跌水

邊撚個再報假嚇疾阿叔
聽日踢撚爛你老母個墳

咁撚多人報假 嚇撚水咩

好耐無見佢好掛住

主 鐵達尼 gelgelgel

我跟左

犯規多撚到搵球完整攻勢都無

gchi

同13一樣 口講戒賭 轉個頭又見到佢po飛

盤王等緊咩

即場尼卡沙 支持一下我岩蛇
同佢破冰和好了

長井唔爭派唔慣

ok gun

對家

大波驗腦

睇落真係唔似大無射過波

半和

Sor law

外掛9

Feel 到00波

客win同12.5b派2個100

角大慘死

買左0.5/1s

25分鍾冇中過龍

主w未

LM

係11.5

唉屌 點解我會要8.5b

8.5 2.65？

LM撐

8.5 9.5 11.5 賽前，你點買到12.5

都撐

主客

驚東咩，神9咪得

8.5 ma

今場好大機會 00 01

春蛇去左邊

玩具JAZZ勁唔勁

呢場垃圾波角又無 入球又無 賭撚咩

主點睇都收錢

我就係要呢啲

最起碼唔會輸先

唔敢入角大。。。好撚妹

即場冇從入手

又Gel

有ky大家一齊cashed

未撚入點gel

賭股票賭到傻左？

有C未

I am allin

帶波都自己帶出界，你老闆已經係前列球隊

妹下妹下又半和

7.5B 都要JUMP?

d 死黑警係依d 水平啦

尼卡沙準備偷一個

睇澳門亞盤

死都唔轉盤

客應該坐和望贏

有得gel未？

未讀毅進？

本身諗住7.5 6.5咁掃落去 而家唔敢掃

半1全12

咁您又話主

5.5足水入

屌你老母死傻仔快撚d入波啊

紮卡咁都頂唔到

你望下自己個名先掃啦

any live limk? thanks

買哂2邊一定贏

唔睇好過啦
34分鍾冇中過龍

犯規多過NBA

8.5大係咪收得皮

係 諗下場

我7.5都要JUMP

主禁屌

空門都要等到個龍門返嚟先射

抓飯app又卡 網頁又lag 有冇咩技巧

主場平手 優先考慮

我沙準備入

墨西哥邊敢自己話事

今次無顏色想點

2c

終於2C

兩場都揸流

但角大真係比犬買

玩一陣啲波輸撚數

屌等唔到5.5

唔係揸流 跟緊劇本。。。

角小8.5，7.5，6.5 掃落去

呢場唔角大，今日唔買角大la

耳流出來

會唔會0:0

客隊完全冇撚攻過 空門都唔射
但熱過主隊係咩意思

阿特對尼卡沙未贏過 仲有平手買
主隊小勝1:0/2:0

已經00啦 一陣大家收返錢

似走盤

We trusted 墨假

7c點都有掛，半2全910周時有

7.5b all in了 墨假呃我唔到

但呢場真係......

半2全3都成日見

44隻腳入兩球都唔得？

唔好咁老定⋯⋯⋯⋯

少遇到，通常半1.2都入角大

呢場應該4 5c完

阿特角球同西維爾有得比

咩撚野邏輯，金庫禁多錢，派d 比市民唔得？

得2c?

定律黎 半7全9 半2全 10

3c

12點打後應該超多大波

半7唔係全11咩

3c gel

主入未 半主呀

Jazz gel

湖人

下半場5隻 唔過份

6隻得唔得

比埋你

屌 記錯 半7全11 半2全9先啱

7.5b 定no goal

屌奶星咁大個人仲玩玩具
傻閪

12:05

44444

初頭睇，咁多犯規，以為兩隊真係茅。
屌點知原來係個球證，幾乎有身體接觸就吹

buy what

角球降臨

邊有4 界外球黎

假角？

半3點買呀屌

半細

想即場降一降就入 前鋒識刷

哇冇睇一陣3c

屌你咩半場先得3c

救角

c都無埋 已jump

買左6.5s 係咪要補定飛

墨超吸夠角細飛就開始刷 比少少耐性

迪祖主場又係笑料 攻唔入

80MIN刷C是常識吧

下場啦 角細唔係開波買既咩

占屎俾啲火我

賽前買角細 半場買角大是定律

死共狗

如果占屎唔奶共
今年幾多碎

我錯了

你報假

依場完場 得56隻

佢逼不得已的 請支持占屎

咁快出0.5/1

好似出左糧啦隊野

今日jets mc 好似想角大

7.5s 練心

屌下次唔賭玩具
打兩打又暫停
打幾分鐘又換人
賭快樂5算撚數

事實

JAZZ 定 LAKERS？
未入

6’5齊練心

有角未

食左角
補時個隻唔比開

跟左人買猢 好少買玩具

atm 10.5 2.3

btw 角大王 今日又開 11.5 12.5 不斷回飛

角大手足點部署

等轉盤再追

鳩叫

等收錢
賭12點啦

即場點部署

主fg

wow diu 12c on9?

猢人炒佢老母484

主第一球100%

4444444

猢 first quarter -2.5 gel gel gel

禁屌

444444444

認真 睇返個往積 尼卡沙點豬

主盤 + 8.5b抽一個絲搞野

6.5b易到

有往積無窮人啦

睇下有無0.5/1足水先

比你燈完咪輸

反手？

唔好燈

華拿古斯 9.5s gel gel gel

理下你啦

呢到啲絲全部有棍

堤華納冇人要？

我了 一人射一次

44隻腳入一球都難

又和波比狗賭

-ccccc

-5

11.5c 希望不是夢

阿特都可以禁屌？唔信

客fg

唔入波唔買角大

全場6隻

23683409

53654755

exam了

254711

咁咪好囉

開始打架

easy la

11月4開始

完左番香港？

賭埋呢個星期 要做revision 了

16682234

我了

ys 11月22

又無波又無角又無牌 係咪散緊步

番去賭狗會

客差少少

又開始撚狗

今晚冇巴塞對皇馬？

收爹啦

屌.....

唔能要差少少

有無7.5 8.5 9.5

想派錢有無人想要

我代客賭波
有冇興趣

派

阿特1.5b 苦主

Goalllllll

迪祖

無人掃7.5 8.5？

你唔走？

1月先走

掃左但唔係好對路

華拿古斯則開季4和9負排榜尾，他們對上一次贏波已是去年8月，至今跨季40場不勝。球隊原本上季降班，但因墨超由18隊擴至19隊，球隊亦願付約600萬美元（約4706萬港元）而保留席位。

兩次俾人炒50 一次70賭仔救星

肯連c未

1.5s冰住

8.5準備針

其實真係唔怪得人唔出糧比你

你咩中位？

咩料

等下啦 尼卡沙入完 主就開刷

7.5易d定1.5大易d

唔撚理了

等收錢

呢場好大機會7c

9啦好嗎

角大24

買返4000客fg la 唔好同錢鬥氣

應該10完

見7.5企得好硬

半3全4

6.5 快掃
呢場8角完

拿卡沙入未

出波出到咁

咁點解唔係掃7.5

比球12碼主隊啦

諗下場好過 依場垃圾波

驚夾7

覺得0.5/1好過買角大

6角完一定

角大已死

關注之力

5 6隻撚狗機會大

有排抽

尼卡no goal gel

客fg未

見到你post呢張圖好幾次

繼續gel主隊會入

有錢真係大撚哂

6.5足水到

25分鐘 5角叫爆區

咁都比你發現到

等到5.5足水就買

主刷多幾角 入返球啦

我都係等緊5.5

靠客刷死得

4角完場

主準備收錢gel gel gel

cls 0c

排第2 39%控球

客準備入

仲叫我入金塊
想推我去死

屌你老母 下下自己射岀界 邊會有角

下半場 得1角…

大波咁高水，真係無柒球，輸死

客隊唔係好勁咩，dlm

0.1/1⚽️ 快入手

主勁d

0.5/1 100%

0:0
4 角完

開到5.5

主入未啊屌你老母

尼卡沙！！

5.5 有幾多買幾多

01 主快刷c

客入

水泥針 88

屌你老母 炸撚咗去啦

大岩剛屌你

下 咩話 全格？

我心已定

唔刷角有波入

呀特肯刷佢老尾未

？

易到咁 望到往積盲上啦 仲鬥氣

冇信錯岩蛇

見到主宇宙戰艦都知咩事

8哥

盤王goal

7.5b 開出 10 1 100

條褲開始黃未

尼卡沙fg cashed

馬會快d開返盤黎比我買角好喎

完場未

盤王好波

0 1 我個心都定

收錢Tgt

反手gel sor

入完0.5/1b 秒女中人大

臭閪

finally

究竟要主係咩心態

自從之前買角成日事之後都冇買過角
今日手痕買多次 我屌你老母冰撚到咁

以後唔撚買角

陣間買咩

仆街 啊特追和啦...

都係個句 我心已定

Me

12點想要札幌, 有冇巴打可以屌醒我

im

慘

下 咩話

完場1:1 唔洗諗

我都係，唔爭在入多球俾我全格

仲有球

無
和硬 決賽

0:2

未諗 應該等live 暫時想corner big 先

大岩蛇又中

俾人講兩講就影響到你思緒
你都係唔適合賭錢
有冇鋤頭啊

岩蛇又中

中

下 咩話 又中

02

做乜鳩唔刷角

喂 主刷c啦落後2球喇

thx my fd

屌你老母

下咩話？

0-2

尼卡沙gel 髮算

尼卡沙gel gel gel
cashed

又要掉西瓜落海尋人了

咩話

dllm貼咩飛

啊特手足

7.5b 開出真係派多個呀屌你

完場喇 dllm 又想nba 呀？

5.5b ok?

Gel

0：2 我心已定

錯撚哂

中！

VAR

又係輸個個後衛

炸佢老母!!!

講完就入

我唔係bin 貼飛果個...

炸未

Mr

下咩話？你又輸全格？

真的要我了手足

ok

可唔可以開出7.5b? 開出真係即派

唉，又炸

真的要我了

似炸

屌你老母 出事後飛算

佢係戇鳩 但你唔洗日日貼...

屌你咩，入唔切
去個廁所返黎2球？？

堤華納 2:0 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

開出7.5b真係派

你又多張圖可以ger

堤華納 搞撚掂

下咩話又中

真糕？

Var害左我好多次

以後跟咩話哥搵食